
# C'est une application express qui se lance sur le serveur node. 

## Cette API est faite pour consommer l'application cliente de la gestion des employees

### le fichier employees.json contient les données de la base de donnée que j'ai exporté.
### Ecouter le serveur sur le port 8000